为了做到这一点，几乎所有关于这些节目的其他内容都必须看起来真实，这也是为什么许多节目看起来像一个奇怪的名人模拟人生。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 于是他看着她，微笑着，礼貌地问了一句:“一切都好吗?” 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 注:从呼叫中心操作员到废旧电脑的人工拆除者，UNICOR都使用它的囚犯。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 洛索亚说:“政府只想抓住(华雷斯贩毒集团的)大鱼，他们忽略了中间的一切。” 一个线人，一个失踪的美国人，和华雷斯的死亡之屋:大卫·卡斯特罗12年的悬案内幕|比尔·康罗伊|月6日|每日野兽 
 就像汤博乐(Tumblr)做的那样，把她的遗言从网上删除，删除她想让全世界听到的一切。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 几分钟后，我对他说:“这把勺子里的东西都很甜!” 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他想告诉她，如果她给她父亲打电话，对他们来说就意味着一切的结束，但他忍住了。 homestead |Oscar Micheaux 
 根据我们的道德观念，欧洲的一切都是乱七八糟的，他们这里没有我们所说的“男人”。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 她从来没有意识到，她自己性格中的矜持与这件事有很大关系，也许是一切关系。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 我想把它用在莫德身上; 记住，一切由我负责; 你完全不必给自己找麻烦。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德